{
  "Dataset": "数据集",
  "Date Range": "日期范围",
  "Color By": "用颜色表示：",
  "Tree Options": "系统发生树选项",
  "Layout": "形状",
  "rectangular": "矩形树",
  "radial": "放射状树",
  "unrooted": "无根树",
  "clock": "分子钟",
  "Branch Length": "枝长表示：",
  "time": "时间",
  "divergence": "分歧度（divergence）",
  "Show confidence intervals": "显示置信区间",
  "Branch Labels": "分支标记",
  "Search Strains": "搜索样本",
  "Second Tree": "二级树",
  "Map Options": "地图选项",
  "Geographic resolution": "地理分辨率",
  "Animation Speed": "动画速度",
  "Loop animation": "循环播放",
  "Animate cumulative history": "播放累积演化史",
  "Panel Options": "布局选项",
  "Show tree": "显示系统发生树",
  "Show map": "显示地图",
  "Show entropy": "显示遗传多样性",
  "Language": "语言",
  "Slow": "慢",
  "Medium": "中",
  "Fast": "快",
  "full": "大图",
  "grid": "网格"
}
